有無人同我一樣好憎Viu tv 嗰文桂琪

又矮 咬字又唔清楚
成日係鏡頭面前扮cute 搶fo

食屎啊文桂琪

Who.gif

乞人憎

把聲又難聽
真人串到死

最尾個張郭羨妮好撚正

憎死佢